求求勇武9月忍下，10月1日先出力！差佬想濫捉

大家醒下

push！

差佬只想狂捉

十月一日，哂冷

點撚冷靜?
林奠有死線
黑警冇底線
咁我地呢

dllm 點忍啊

10月1日先同佢慶祝

明白，大家要技巧

10月1日，70大壽。大家要齊人慶祝呀

咁先有力，求求大家

地鐡封站停駛，俾差佬捉人

我地一個也不能少

勇武要留力

大家合作下

等咩10月1
唔記得左聽日？
91 機場見

政府想十月一日前捉哂勇武，你點解要中伏？10月1先係重要，明未？

一場戰役係要勇武同埋智力先可以成功

要呂布加諸葛亮

如果你可以兄弟唔會少，日日都可以衝

幫手勸下啲兄弟

777咪就係10月條死線前，佢要做野要人數減少囉，點解我地會仲佢伏？！

大家聽下話，可以嗎？

唔好俾藉口777用緊急法